[原價放飛/換飛] 陳柏宇speechless 演唱會2017 $480 2 張

放 12月3號 (日) 陳柏宇 speechless 演唱會
原價 $480 2張 (2連位) 共 $960
或者 換 12月2號 (六) 2張 $480

有意留tg

紅區 41段 33行 座位87 88

100$跟機

巴打

放/換兩張連位 3/12 $480

有意

放兩張連位 3/12 $480

放兩張680 YELLO 73 13行 95,94

考唔考慮放一張？或者有冇巴絲有興趣夾份買？

有無巴絲放2張3號？